美國參議員話停止暴力唔代表我地要即刻收皮

Ted Cruz話唔希望見到暴力，我地要做既唔係即刻剎停所有裝修同埋勇武行動，而係要搞更多既和理非活動去比佢地做sound bite。

意思即係咩？即係和理非 同埋 勇武可以同時進行，只要和理非規模夠大，就有料比國際媒體同埋議員去講。

所以大家今晚遮打一定要去！！！！

推

[前線][文宣入]用黑警借車反咬政府一口

幫推
我地有能力反分化政府！
推呀！

入尼睇下唔勇武我地可以點做
正經post又冇人睇，分化撚就上熱門

true 我都係咁理解
唱歌又好人鏈又好摺紙又好 盡做